屌你老母 飲食業d人係咪弱智

我一個禮拜返一日仲要返過2次，唔識好正常姐
點知叫你d野放係邊
你班撚樣一係唔答 一係就串鳩你
最後我唔撚比個客
成班on99

Part time 就串返轉頭啦

飲食業最多廢中老屎忽
一生既成就就係遞個餐快手d

咁撚鐘意串咪放底等佢做返
佢串鳩你起咪大返佢
兼職駛撚比面班柒頭老屎忽

兼職大晒架
你唔做佢要執屎